[代朋友POST] 好無安全感 求全能巴絲比D意見我

代我朋友POST

之前去左working holiday 係澳洲我識左我個EX 同佢一齊左半年 後尾因為武漢肺炎要番香港 錦佢就早番左香港 但我地之前嘈左交 番左香港之後就散左

我仲對佢有FEEL所以番到香港處理曬所有手頭既野就搵番佢 2個月之後大家都有約出街 但我發現自己已經無以前禁鍾意佢....最近一次見面 佢強吻我 本身我地之後都要一齊返澳洲 佢主動話9月返澳洲既時候佢可以做番我男朋友 又話咩自己現階段要進步唔可以拍拖 例如佢話花太多時間陪我無陪朋友等等 我D朋友覺得佢隱瞞緊D野

之後琴日打比我 話自己已經同我一齊返 無話過9月先一齊但我好肯定佢講過

我好困惑 究竟係真心定點 有無巴打絲打可以幫下我 究竟佢係玩我定點

SORRY FOR 1999